外國工作訴苦區

有無巴打去左外國做野？

岩岩黎左日本做左一個月
轉左行，差唔多所有野由頭適應
新呢行同本行related嘅
但好多野要唔識，成日做錯野

日文唔夠勁成日聽唔明
同事nice 嘅，但做唔到佢哋捨棄所有情緒的做法
有時做到攰，嘆氣咗幾聲，又或者坐姿唔太好
比人聽/見到之後，背後有人講
絕對無香港咁free

周圍啲同事又好勁好technical
而家我語言又輸，technical 又輸
覺得好徬徨

有無海外巴打可以經驗分享？

睇名

坐姿唔太好

純粹想襯後生嘗試海外工作嘅經驗
眼光闊啲睇下世界

長遠我都覺得有好處
而且喺香港好難轉入呢行，競爭太大

你做左四五個鐘無郁過

中間有10分鐘坐得無咁直我覺得都唔係錯掛？

唔係，做M&A